我入咗個藍屍文宣谷！

原來都做得唔錯

一直醜化我哋 魔鬼咁款 有啲唔知好嬲定好笑
我覺得我哋文宣組對黑警同藍屍太仁慈

警察強姦係咪唔做得文宣？

點止文宣，全部香港人都係太仁慈，點同全世界最大最邪惡嘅政權玩

文宣戰

真係要重手啦

只有憤怒 沒有仇恨 睇見日日有人送頭真係好無奈

聽日希望大家一人一文宣
貼出連儂大道！！

文宣集合👇🏻👇🏻👇🏻
聽日915遊行，同我一人印幾張文宣貼滿成個港島得唔得？

大家好，我係其中一款偽港鐵貼紙嘅制作者

唔好輕敵
我地需要反擊

有啲都改得唔差

竟然咁靚
雖然佢地又抄人橋係戇鳩鳩 但係同一時間佢地根本唔會用連儂牆 咁佢地做黎都係為內自己睇 有咩用
但總之都見到佢地都升哂級 我地唔可以日日唱下歌就當做左野

最撚好笑係畫到班狗大隻又靚仔
屌你個閪成班黃賭毒做齊哂 咁撚大個肚腩當睇唔到

屌咪話咗要咁囉，係無人聽咋嘛

係 本身以為佢哋一定娘到爆
點知都有d art senses

今日港島見

[置頂 ] 今日行動 post 9.15英領集會 懶人包 一文睇晒

道高一丈魔高一尺
若不成魔 何能伏妖

內地都有很多人藝術都好勁,可以睇完學你畫功,作歌可能好快又有.

wearebluec

睇下人地著裙著拖鞋都衝出黎救人呀

Btw 聽日見
記得救人

歌同詞唔撚得呢樣，廣東歌要寫得好，唔係咁撚易

推

其實佢地文宣力度勁在誇張同吹噓

非禮一定有

佢地文宣透過醜化人格去攻擊
一d道理/事實都唔撚講
真係得傻西無腦藍屍先信

贊同

佢哋唔係真都做到文宣eg慰安婦...
我哋警察強姦單嘢都未必可以做到

最尾嗰張畫到隻popo黑社會咁款
跟住又滿手鮮血
想點

黑警新秩序

佢地d野硬係有陣柒味

好似係文宣外判晒去大陸，最後果張一睇就知大陸style

依張似係大陸專才整啦
成陣柒味真係繁體字都遮唔住

中共文宣組 有錢有人有資源
只係佢以前一直serve嘅都係大陸人同埋廢老所以先娘啫

其實佢呢啲圖會放去邊

仲有幾分鐘洗腦片
我都收過
唔知wow 左未

啲藍豬冇嘢叻，WhatsApp wechat forward最撚勤力，唔洗連儂牆都有效

咁又係，班社會垃圾有個腦都唔用，人地講咩咪做咩，反正有錢收到影到哂（調番轉佢話我地收錢我到依家我都未知邊個係龍頭佢地又無影到相

仲要白衫
明明打嘅傷嘅係班藍狗

無謂令我地可信性下跌，仲未有手足企出黎指証。非禮有曬圖好啲

人地就唔洗fc點同人地鬥

如老屈返佢哋班仆街喇

對家升級 我地都要升級啦

全民都是文宣組!

好明顯有大陸公司整啦

仲以為佢地啲文宣係蓮花圖之類
點知又唔差

Need push

要對抗

哇屌 對方都有高手

文宣戰開始

輕敵

藍絲買埋「水炮機」話要消洗連儂牆 點睇？

勿輕敵，講左幾多次

收錢架大佬，比錢搵廣告公司點會唔靚，日日成間公司同你不停創作，我地嗰啲只係義工

全部好似鬼片poster咁

就係信先死

點解佢地啲文宣全部都係Fake news

發現佢地全部都冇深度，好多都係鬧下人表面又打下飛機，冇引人到人反思嘅感覺

垃圾文宣！味精重到

所以點解外國新聞唔攞佢地啲料

香港人就係過度善良同有保留

提提大家Halloween就黎到

清洗就再貼
洗得頻就噴油
油都洗到就雕刻
有咩難到香港人

對住一班冇腦既人已經夠㗎啦， 他有深度佢地唔會明

第2張無忘914做乜鳩呀
唔知以為佢地死撚左定訓係醫院吊鹽水添呀
班仆街見果少少紅就要無忘
返祖國無忘8964啦
柒到無忘呀

佢嗰啲圖俾自己人睇
Fake news直接report啦
樓主唔係未report呀嘛

我地出memo, 佢地出機洗

揾做文宣嗰幾個出嚟啦，做到呢類文宣畫風嘅人，行內人會好難估到係邊啲人做?

其實我地自家文宣真係太客氣太斯文
我覺得可以再誇大黎宣傳既話先拉到更多同路人
PS 誇大不代表fake news

914發生乜事？ 唔係愛國廢老亂打人咩 點文宣

啲藍絲比佢地自己友洗腦覺得做呢啲野真係會有好市民獎拎

721
831
新屋嶺集中營

藍絲最近高速進化，由長輩圖到依家有排版。

其實佢地諗野真係好單向性
情況有啲似左膠但撐警

例如 而家再唔企出黎反對警察濫捕 第日自己仔女落街食飯都會被捕
發大黎講

佢哋洗咗調景嶺嗰兩幅啦
結果呢

`

血腥殘暴，原來呢d就係藍絲本性。

光復香港，時代革命！

今日坐巴士 望到個藍絲廢老 有超多個WhatsApp gp
一傳十 十傳百 以訛傳訛 佢地就會好信

我覺得講性侵嗰幾單好D，強姦未有受害人出來（雖然我覺得一定有），但免得再傷害受害人。
話說我表弟間學校話「黑警」在學校民主牆也唔寫得！

佢地本質如此 立場也是如此

人地就係好信
先會將仇恨放大 先咁團結

哇屌 睇到好不安 真心邪教咁款
俾佢地嬴都唔知香港變成點

Push

唔錯唔錯 我哋要加油啦

藍絲唔洗fc,只要講中佢地想信既野，佢地就會信

佢地唔會思考，想法單一，所以比較團結，亦都比較易被人操控

確實我地要將人變黃係輸藍少少

我地做文宣雖然係炒作，但起碼係事實。
佢地唔係。

佢地班廢柴自己仆親賴鳩人

做得唔錯？全部抄鳩我地㗎

咁點解佢地流出嚟嘅文宣咁柒

第一張完全係不明所以

靠屈

內地咁多人 一定有架 不過講創意點夠香港人

除埋嗰半條褲吖笨

內你老母

呢D係7年前高登仔改圖質素黎

見到黎智英個張我笑咗

直接改左榮光啲詞黎撐警

淨係致敬俾白衫
毅進藍衫永遠俾白衫騎住
連老婆都日日俾上頭輪住騎

cls 黑講成白

契媽個張

用舊case 警局強姦案？

咁我地改義勇軍進行曲啲詞黎反共

肥佬黎果張真係幾好野wow

對家嘅visual夠煽情 字又夠精簡
我地文宣可以學下

全面升級啦屌，戰爭黎架！真係以為會有一國兩制民主回歸？

依d 除左夠煽情外物鳩都冇就岩野班只講情唔講理既中國撚
完全冇information output 到出來

剩係睇到你地咁多人講：嘩估唔到對家都做到呢個水準

我已經知聽仆街啦，對面係政府呀，無限金錢呀，點解你地可以以為人地真係on9呀？人地真係on9我地仲比人拉左千幾個人咁我地又算係乜野呀？

對家係冇良知咋，唔係傻嫁

我地可以諗下點樣強化我地文宣
眼見對方開始文宣 會令佢地變得更有組織
我地唔可以輕敵

佢地啲文宣口要改少少 我地都用得 都幾方便

醜化示威者到呢個地步
我諗我地無需再咁仁慈了

同話人用長輩圖

我地班友有啲真係好輕敵

成陣大陸味，到底上面有幾大條team support

同睇到臭閪陳怡嘅感覺一樣
有陣腐屍味

用fake news, 同太誇張的妖魔化, 頭4張全是用對方(即我地) 既反面形象黎勸人吾好加入對方, 未能講到如果加入佢地自己方(藍絲)有幾正義

我睇完感覺係:

美術層次, 算ok喇. 毛姨果張大概系2003年大公報文匯報醜化李柱銘為漢奸專題系列, 加同年代電影陰陽路系列既水準
暴徒無差別果張, 風格係人肉叉燒包海報, 套上d random 人大眾臉, 有d 9吾搭8, key 任何人上去都可以, 純粹show個驚恐樣同配D字嚇人
自由天使美術層次最高, 不過如果捻深一層, 成灘血, 系邊個造成? 系示威者自己人打爆自己人缸? 定系畀黑警打爆? 呢張咁睇就係曲線吊黑警
最後一張, 直情系倒米, 一睇就感覺係港漫古惑仔封面, 同一個人原來又系黑警又系古惑仔, 如果我系一無所知既中間派. 即刻嚇窒

呢堆野, 的確比長輩圖, 藍天比海維港景進化左, 似乎系想攻40歲左右中年個年齡層

一般有正常智慧同接受多渠道新聞的人
一定覺得得啖笑

我覺得, 我地繼續做我地一直做開既文宣, 呢個系主菜, 宣揚我地追求公義, 但系加大數量同種類, 加少少醜化對家既野
如果攻40,50歲中年層, 用番同年代既野同佢地玩

根本好多藍屍係武義撚 唔係弱智

叫咗好多人唔好輕敵

唔好意思講
我都笑咗+讚嘆
但我哋唔可以長他人志氣滅自己威風
其實我哋啲文宣都好靚，不過煽情多，
醜化人哋就好少，
但用唔用醜化文宣都係一個學問

見到未 咪輕敵

睇完藍絲文宣
完全明白咩係比仇恨矇閉雙眼

Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

仲有, 覺得我地要繼續整一D直接抽擊佢地個邊成日整fake news 既文宣
keep住update佢地有幾離譜既fake news

幫推

樣樣都係錢啊

見到了 我哋嘅暗黑文宣

twitter 睇到
屎𨶙到

啱啱聽咗 好難聽

真心唔覺佢地d文宣好
全部都係普通料
好似幾廿年前鬼片poster姐

一係就大陸漫畫（抄襲）feel

又抄！！

屌....

好好笑 多謝樓主3分鐘娛樂!
請繼續出post

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

d文宣做得好過連登仔

以為全部designer都一定係黃絲添 不過佢地好少人整啦，比較出色只係得幾張，同我地鬥輸哂

垃圾，一啲宣傳性都冇，只係普通海報

Tui

唔好仁慈

記住要塑造惡魔啊！

對家就係做緊呢樣野！
好好同毛魔學習！

見到啲動漫系型男我真係笑左
邊忽似呀

最後個張柒到不得了

背後有國家機器
全面開始人鬥人策略

全部抹黑醜化
永遠將5大訴求拋開

up

推！

我好認同我地文宣要誇張啲
而家又唔係講大話
係真係好誇張丫嘛

重手D la,

其實我都想問
我哋其實有好多野，應該要比外國人知多啲

有錢，請打手一啲都唔難

仲有佢地信到啲fake story十足
果篇咩抗爭嘅守護天使，話義士強姦個女仔
同埋上次求其揾個女仔話係爆眼少女
見到佢地信埋呢啲fake story fake news真係好嬲

只係因為我地有人性唔會用依樣嘢做文宣

突發！！！ 荃灣連龍被全清

嘔心核突
仲慘過睇cat girl

點解佢地啲圖咁血腥？
老實講，我覺得唔開胃

佢地嗜血呀嘛

diu kui lo mo! 我地的文宣實在太正派!

邪不能勝正! 我地唔好學藍屍咁能低莊! 保持我們的正義之風!

做得吾差

無論你覺得佢地整成點..
唔好輕敵
反擊重要過恥笑

讀過傳媒學都知
煽！色！腥！

傳媒界三大法寶

肥佬黎荼毒香港都靠佢地

你講既野咁三毛feel
希望你真心膠

用番佢地啲圖做

有兩三幅都係直接改字就得

做得藍絲緊係冇腦，又萌塞，用暴力，好撚黑人憎

Halloween 近了

咁我真係純情底既~

我絕不是藍色鬼!

藍絲個邊真係進化好多,我地要再進化,要愈戰愈強

keep住做嘢啦 DLLM

我又覺得好似整到Halloween咁

文宣可以偏向惡魔化藍絲

689參選個排勁多高質唐英年改圖
個時大家掛住笑，到後期先諗起原因

佢啲文宣睇落有陣邪味

內你老豆

佢地既文宣係0事實擁護只靠hin 動人情緒

黑警嗰張都幾撚型

垃圾

總有些人有知慧但沒良心。

早幾年差館內強姦都有。

whatsapp/wechat不停廣傳
唔係佢地堆人唔會收到

樓主幫佢地再改惡少少
推到佢地法輪功咁

佢地同法輪功差不多

我地要用「非人佬文宣」，宣揚仇警仇藍

佢地凈係識抄
叻到識飛都無用

唔怪得佢地班人咁極端，原來玩到咁

咁鐘意抄，應該自己起幅牆宣揚下，冇位貼整黎做乜??

吓？道理錯哂，做得靚反而驚。

都喺同一間公司嘅作品，深圳人幫香港老板做嘅，好心香港人除了錢，總有咩？

唔會，佢地唔敢有代表作掩蓋支那國歌同擁抱祖國

我哋似乎搞錯咗佢哋文宣嘅目的

佢哋文宣嘅目的似乎在於鞏固自己嘅支持者多於拉攏中間嘅人

或者因為咁，佢哋係個同溫層入邊先變得咁團結同極端

新華香港 係國家機器整嘅野 點會唔靚呀

yes

我應該要一齊入去帶風向

總之做返熱狗係2016年嗰陣做嘅嘢就啱

貼左好多老毛相文宣，佢地敢唔敢撕🤔🤔

呀!!支那旗佢地應該唔敢撕，犯國旗法

點解我收到果d圖係呢d

應該有"人''助攻嘅，邊有咁多义錯腳吖👻👻

我地講左齊上齊落，我地唔係單獨戰鬥

以後文宣盡量惡毒d

咁藍絲有無考慮過可信性？文宣係煽情，唔係百科全書。

用番一煲糖水個比喻囉

有共產黨嘅國家機器支撐你覺得會差咩

屌又幾靚

帶下風向叫佢地抄連儂牆 一齊貼有冇得諗？

文宣推

幫手推

好嘔心
顛倒是非真係世界級

要升升級啦文宣組

但係煽！色！腥！都要有技巧
你望下佢地啲圖，好不雅，一係就似鬼片，一係就過份血腥
拿捏得好差
畫圖果個應該心理唔平行

Dum條link出黎等大家入去搞串個party啦

推到被文宣組見到

呢張圖一定要發揮最大作用

兩邊都互傳fake news
其實都幾諷刺

其實無問題
就算呢一刻真係無，都係遲早嘅事
怕你咪用「性侵」，再唔係學佢地「自由天使，墜落之路」再配圖

可以諗諗改改d字做我地文宣, 特別popo嗰張, 左邊好似黑社會

真心好靚好唔錯
我地都唔可以輸蝕了

所以大家唔好圍爐呀 一定要離開同溫層

班藍屍最大武器係假新聞 冇腦嘅藍屍係好容易被帶動情緒 例如小女孩被強姦好慘 父母好心痛 地鐵閘機好陰公困d

大家文宣唔可以停！一定要打擊假新聞 將資訊倒灌入佢地圈子

因為有班柒頭死攬光環，唔要抹黑唔要攻擊

同我地文宣冇得比喎

同温層...
我一張都未見過！

人地有收中共錢做嘅呢個質素差唔多啦

嘩屌佢哋啲圖都唔差

緊急! 推到上報! 要HA 交代!! HAIT 高層圖隱瞞遭黑客入侵事件, 7百萬港人資料恐洩漏

(突發)爆眼女義士事件，HA secrets爆料警犬搵左兩個藍屍醫生做顧問準備作故仔

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！

新屋嶺全部義士已認罪 ！用幾十個手足條命換呢個核彈返黎！！！！！！！

[突發] 整左個網站比大家睇香港人如何被濫暴

大陸手段：抹黑

呢個得

Post 呢個比藍絲睇下

但其實佢而家做咩都冇人信架喇
我尋日行過港鐵先聽到2個c奶傾計
佢地一開始感嘆香港點解會變成咁呀 覺得香港前途已經玩完 不過全部都係柒婆既錯 然後瘋狂鬧柒婆
話佢完全當香港人冇到 死都唔回應 由得黑警亂黎 成個垃圾政府講大話 仲話個政府已經0信用

要歸邊既一早歸晒 淨係果班唔係既得利益者就係智力低下的人 而家文宣方向要放多啲係外國

其實做仔女既係咪應該偷偷del晒佢

係隔離貼番張羅犯焦糞啜李國章既圖

咁咪寫搭利班囉 香港isis囉

如果有卧底狗，大家應該咁應對

呢個太恐怖

注意係 notice?

支色設計 其實佢地拍啲電影劇集都係咁

幫推
未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

做得幾好喎

佢地知啲野太樣衰搵左好多深圳既人畫
之前仲好多殘體字。

咁都唔應該輕視視

重手文宣

啲文宣畫風咁支那

用呢個做文宣
差佬強姦人
真有其事

呢個畫家係咪身在曹營心在漢

自由天使個張其實係咪加句新屋嶺就變左我地既文宣

屌 佢地d文宣又缺得幾好

大陸支持的，幾唔鐘意都好，大陸總有人才

真心想贊好靚

pusj

幫佢地整得再激啲

令佢地再憤怒啲

正

文宣都進化了

俾左錢俾大陸仔做。

用舊case咪得

尾2嗰張 我地都用得wo
我地幾慘 比人㩒住
因為黑警㩒住我地
由天使後墮落咗 冇咗個光環

已經有

何以這福地被破壞
何以要扮成極偉大
攜手抗暴徒謾罵聲聽得夠
盼和平不需詛咒

何以你講就是訴求
何以我為正義卻要收口
何解扔石頭又要不准追究
要自由不必批鬥

是你的日夜茫然破壞
忘掉以往腦筋理據實太歪
對暴徒齊來用正氣
齊來用理性
奮勇去對抗荒謬

齊來同對抗今日混亂香江
齊來同建立挽回前路康莊
祈求能堅忍
不朽用決心拯救
盼社群終必得救

香港就係太多你呢種蠢人
俾你搞散完一個又點

推。

我地9真1假
對面9假1真
唔好撈埋黎講

幫佢個身加d紋身已經ko

我地啲文宣講事實
佢地就用妖魔化

好低汁
淨係識抺黑人
我地咪學佢地

唔好睇少藍C
唔少中年知識分子都係藍C

推俾大家睇

知識份子係藍絲，唔代表佢哋嘅立論分析係合理
不過好多無智慧低能藍絲就會因為佢哋嘅身份地位而盲信

輿論戰最力嘅作用係鞏固自己嘅supporters

藍絲做野冇腦又跟住做？文宣係煸情？用未fc嘅野當fc咗去煽？未fc係要傳開去鼓勵受害者企出黎扔咗核彈過去對家。fc咗嘅做文宣，爭取支持。

廣東歌真係好撚難作詞
大陸已經好少人識廣東話
同埋依家好少用
係生疏左好多
以廣東話入歌係難上加難
大陸依家絕對做唔到
惟有靠有藍絲作垃圾歌

不堪入目
佢地咁叻咪出黎一齊唱囉

一定係啦
藍絲識撚整圖

人柒做咩都柒

利申：人柒

呢個版本根本兩邊都用得

都唔係 佢用既字眼一睇就知係藍絲

收錢辦事，梗有狗肯做

藍屍最失敗都係藍一班人自high，我都未睇過

反之我地黃成功係黃藍紅綠都睇到，做到真正的文宣

但就字面睇 講班藍絲黑社會都冇問題
但當然
我地嗰陣正咁多
起碼啱音先…

整圖又整得唔差喎

對家淨係9月已經咁多文宣。可以想像過多半個月佢地會反霸返個連儂牆

d 文宣好撚低質，睇完想嘔

我有睇開大陸漫畫 漫風。一睇就知啲文宣肯定大陸人畫。

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

咁比心機整呀
其實你白底黑字班廢老都照跟嫁啦

Sorry, 我仍然都係睇唔起藍絲
尤其知識份子藍絲，有時認真睇佢地言論，都係毫無logic可言
羅犯婦人、女拔校長都係高階知識分子啦，咪一樣信fake news, 自己無FC就話係真

呢d就係上一代藍絲用家長式心態去看待每一件事既後果
佢食鹽多過你食米，佢「舊時」點點點⋯
依家文宣淨係識散播hate speech, 呢d人係真正既社會毒瘤，阻著社會進步

佢地仇青，都唔係第一日發生既事
以往屌柒後生仔唔讓座、笑鳩後生仔搵唔到錢上車
今日屌柒後生仔出黎抗爭，搞亂佢地生活

說到底，佢地都係驚長江後浪推前浪，收成期間地位不保，資源被分薄，賺少左

係我心目中稍有智慧既藍絲，係曾鈺成

呢班生番嘍囉，最好積返d口德陰德，為自己下一代積下福

應該用左好多錢整
但點整都好
班狗都唔撚識控制自己
遲早打柒埋藍絲
整得幾靚都無用啦 傻撚

醒啦 香港人 對面資源太多

我地要同佢鬥長命

唉

簡單易入腦

姐係用黎keep住同溫層

休班警都係警

我地要打入佢地同溫層，我地自己圍爐都無

其實用返佢個theme 調轉啲character 一樣得姐
到時同蓮花圖一樣 曲直難分

舉報呢隻黃屍藏有攻擊性武器

人地文宣靠屈冇底線點同我地要用真野

公司藍屍上星期係度不停講咩天使！！
原來佢地就係睇呢d文宣！！

其實性侵同老強跟本一樣嚴重，班popo執法架仲知法犯法，即使未證實到打死人都係意圖謀殺，下下打頭打頸唔死人係㚥彩

同我地文宣一樣拉中間派，一定要正視

記得report埋

report呀

雖然整得唔錯
但唔陣起骨嘅大陸味真係抹唔走

畫到條美國佬成個支那人咁

雖然畫得靚，風格依然old school

錯啦

成為萬尺之道
點魔都打唔贏

我就笑左啦

即係唔係留係長輩圖既年代

全部陰陽路海報

佢地眼中傳統傳媒完全唔可信信唒啲fake news，用道理唔會說服到佢地。

終於有老毛文宣

有無相

洗就永遠企係貼後面既

永遠都係輸

要唔要推上國際

將全部 fake news 同抹黑講成 chinazi

收錢㗎埋
唔專業啲點收貨

癡撚線

勁在冇底線，任意作，佢地根本唔使fact check ,目的就係要用好多假資訊來抹黑你同掩飾真相

舉又話唔愛國
唔舉又話唔愛國
想點呀

仲有一堆人屌人地點柒點肉酸
人地work喎，煽動到喎
有人話我地啲文宣有深度點點點
大佬，你要拉攏一班無獨立思考既人講咩反思講咩深度？
動之以情啦你老母仲fact check
要贏定要光環啊究竟

班死

不如我哋幫佢啲圖整個下集？ 例如第一張圖，下集就係飯焦攬住李國章嗰張圖,然後加啲字寫住 “我朋友個朋友個親戚個同事話係真”

引入一篇文宣

林鄭特首話

仇恨只會帶黎更多仇恨
我地唔應該對社會任何人有仇恨

要愛你愛既人
更要愛你討厭既人

之類

大家唔好咁輕敵，我地睇慣自己啲圖緊係覺得人地娘，但對啲廢中/老就好收落

真係要多啲醜化班垃圾，本身就面目可憎，心腸惡毒，班藍蛆賤種真係廢撚到以為自己好撚威，呢班蛆都只係condom咋遲啲秋後算帳就算撚埋呢班死賤種死撚埋全家，無撚腦都唔撚稱得上做人

樓主會唔會公開群組有乜人

有冇人聽過歴史係一個循環

中共文宣點會弱，後面大把大陸公司支持。

文宣本身就係中共拿手嘢，不過佢地整嚟做乜，又唔痴得連儂牆

pishh

cls上次逗我隻狗係成面紅點暗瘡 支那種五官 講野口疾疾既毅進仔

真係生得好撚抽象

不過另一隻就正常d

呢張個mood好夠

都係嗰句
唔好輕敵，唔好以為對面個個都收哂錢
咁同對面啲低級藍有咩分別
依家對抗緊係當今最強大嘅邪惡集團
真係一句收錢就搞得掂就唔洗打咁耐啦

啲警犬明明5頭身 畫到9頭身咁

最後一張圖屎就藍衫食，威就白衫攞

終於知點解佢地唔貼牆
佢地啲野整到三級恐怖野咁貼得出黎咩

好似啲youtube19兒童片咁
陰啲陰啲餵啲個腦未發育好嘅細路
睇恐怖血腥暴力片段
個細路諗野同性格就會慢慢變

呢啲圖有幾多係fact?
但可以做到一步步潛移默化
根本行邪教模式

好佬怕爛佬..

依d海報太誇張了
失真反而無人信

又幾靚 大家學下野啦

得罪講句佢地做文宣一定易好多因為正如你所講佢地唔會用腦人云亦云就信到十足十
我自己覺得反而加多啲向外國做文宣攞到另一個群體支持仲好 同埋外國都報新聞既話即係有成效
雖然依家其實都做到但我地要持續咁做 將最新既野都報出去

重建遍地連農反擊

請大陸人搞有幾難?
taste好差囉啲文宣。
全部恐怖片咁既色調。

仲有
我覺得可以整啲舊聞重溫
1.真暴徒楊光獲頒大紫荊勳章
2.真暴徒施君龍火燒入境處，但有居港權